十一點左右喺葵芳地鐵站既你同我入黎！

多謝巴打你出手救左我兩老
家父家母係聾啞人士，通常放工都係葵芳轉車走。本身老人家接收消息就已經慢，仲要聽唔到任何廣播，所以係完全唔知發生緊咩事。
雖然佢地都係偏黃，但唔好話探望犬隻愛護動物，佢地連嘉年華都未去過，覺得自己唔方便會累到啲後生仔。最多都係睇電視鬧政府，沙田佢地仲話你班傻豬而家先識還手？一早就應該要！！！！做得好！！！！
頭先係佢地第一次現場親身經歷，根據我媽覆述佢驚到腳都震埋，因為老豆遲啲放工，平時都係葵芳等埋再一齊走。頭先我爸仲未到，就暫時得我媽自己一個。就算現場有人大聲公宣佈，佢都係好驚唔知點返屋企好。呢個時候就有個大概中二三既學生哥走過黎，慢慢同家母解釋，陪佢等我老豆，仲陪埋兩老去葵興搭的士。
咁我老母就問個細路住邊啦，原來都係住附近，就叫埋佢一齊搭的士。仲話個後生夠膽死想比返的士錢佢地兩老就緊係唔制，返到屋企仲塞埋錢比我叫我買物資
學生哥真係好多謝你！！！！肯唔嫌麻煩同兩個聾啞人士溝通有部分紀律部隊都未必有呢個耐性 不過題外話啦
好人一生平安啊！
最後，光復香港，時代革命！
8月5 罷工，七區集會

細路抵讚
8月5齊齊罷

又催淚